親戚過嚟香港住兩個月，有咩手機卡好介紹

親戚準備過嚟香港住兩個月
佢問我依家香港有咩手機卡好用
除咗中移動之外，睇吓有冇plan嗰啲
充值都得
求介紹

自由鳥 / the club sim

手機卡
Plan下話 兩個月 就用自由鳥Club sim嗌
響個app到買就得
再唔係出鴨記睇

大陸親戚

年卡/kabayan

唔係

自由鳥啦 最易搞 又抵屌

鴨記d上網卡

充乜撚野值
香港人講「增值」 / 「pre-paid」

手乜撚機

3仔有張儲值月卡，個Plan用嚟打自由鳥。用兩個月ok喎

深水埗買年卡，有張用smt網絡嘅150左右
20+10 GB

充你老母啦蝗蟲

3年卡 激年卡

一張萬年卡夠曬啦

低質3毛
充你老母

邊個俾佢地黎阿落返去

樓主露底褲 不要回